一人一個幫歷史事件平反

我先
南京大屠殺應該叫做全球最大狗肉美食節

呢兩位就係當年日本A5狗肉首席廚師
主辦方特意邀請佢哋過嚟展示最人道嘅烹飪狗肉方式

同場加映，軍民同樂環節，日本軍人與南京市民打成一片，場面非常融洽。

旗鼓相當

李家超.jpg

大家補充

樓主冇人性

第一屆中國諾貝爾和平獎得主

中國人普天同慶
成個國家同佢一齊連續慶祝咗幾年

中國唔夠日本打，中國就自己殺晒d南京人人質，老屈日本

你有人性跟住呢？

為期三年嘅饑緊30 為西非兒童籌款

根本就係中國自己扮出嚟嘅
無論係殺嗰啲定係被殺嗰啲其實全部都係中國人

沒屍兒沒屍兒，相信支那

你有人性 建議你快啲上去建設民主中國

啲小朋友睇個樣就知道好善良
全球最大饑饉30比賽現場
希望中國可以再搞返次

滅支

幫手推！為歷史平反

南京人唔聽從警方嘅呼籲 突破警方防線 日軍係冇發射任何子彈嘅情況下 令南京市面回復平靜

鴉片戰爭係英國成功平定香港
九一八事變係日本平定滿州

日本人已經使用最低武力增壓暴徒襲擊
好人好姐點會無啦啦喺南京，擺明想搞事

鴉片戰爭係中國打破貿易協議
又放火燒人哋啲貨，又唔賠錢
以為唔使還？

秦統一六國❌
秦吞併六國✔

兩萬五千里渣打馬拉松 多名選手中途身力不支退出比賽 大會宣布比賽順利

都無食人 美乜鬼食節

癲過奧運
可惜首位衝刺嘅選手幾日後身亡
無緣參加當屆嘅奧運
如果唔係實拎中國第一面金牌

呀蛇冇做錯到
討回公道

你都on9
日本人邊會食狗肉
係豚肉阿

孔子和平獎

你都戇鳩
你嗰個時候喺現場咩？
你親眼睇到佢哋冇食嗰啲人肉？

你確定死個啲係人？

咁依場馬拉松又順唔順利

死豬

臘肉獎

銅鑼灣有冇好食嘅日本直送 極品支那豬？

後浪推前浪

唔知幾時先發酵完成
癲過西班牙黑毛豬

拿
我就中立嘅
不過如果南京人唔搞事人地點會殺佢

好人好姐點會無啦啦出現喺南京
根本就係諗住搞事

南海關係緊張 中國第一個自主研發嘅陸上攔扯導彈成功係天津發射 以應付美軍赤裸裸嘅挑引

今天早上晨跑完，在公園伸展區域又遇到了隔壁的韓粉老王，他怒氣沖沖的說：「我今天要電爆你，中國有一個英雄叫岳飛，這你沒話說了吧？」
我說：「岳飛？跟我什麼關係？」
老王說：「他是零缺點的中華英雄。」
我說：「那可不一定喔，宋高宗明明不孕，岳飛在旁邊一直唧唧歪歪，叫人家立太子，這就好像人家硬不起來，你故意在旁邊看A片一樣，何況武將干預皇帝廢立之事，難不成是想篡權？」
老王說：「哇幹，我怎麼不知道？」

我說：「你不知道的歷史還很多咧，岳飛的朱仙鎮大捷，號稱500人消滅十萬金兵，歷史考證此事根本不存在，金國將軍根本沒有什麼夏金吾這號人物。」
老王說：「什麼？沒有朱仙鎮大捷！那以前歷史課本寫假的嗎？怎麼可能！？」
我說：「國立殯儀館那些死人骨頭編的國語課本都可以騙說蔣公在浙江親睹鮭魚返鄉往上游了，歷史課本為什麼不能欺騙你？」

老王說：「我知道臭頭仔（ 老一輩的人稱呼蔣介石 ）的魚兒往上游是假的，但你說岳飛的歷史造假？不可能吧！我今天一定要辯倒你！！」
我說：「你知道所謂岳飛傳奇故事，是岳飛的孫子岳珂誇大造假的嗎？趙匡胤的直系子孫宋孝宗為了清除趙光義的子孫宋高宗的朝廷人馬，必須恢復岳飛名譽，於是命令岳珂將家族自傳上呈，作為正史，岳珂嚴重誇大了祖父岳飛的戰功。」
老王說：「哪有可能！岳飛還有郾城大捷啊！！」
我說：「郾城大捷其實是岳飛兩萬兵馬打敗完顏宗弼（金兀朮）一萬兵馬。岳飛其他戰事都是敗仗。還有，岳飛不是人格沒有瑕疵，他的軍隊所到之處，會掠奪民財、殺害金國人民、姦淫當地婦女，為金人所痛恨。」
老王說：「太扯了！岳爺爺會做這種事？」

我說：「還有更扯的，岳飛的舅舅是宋高宗的遠親，大概是宋高宗的堂伯父，也姓趙，岳飛為了震攝朝廷，竟然把這位親舅舅打得半死，只為細故，根本不給宋高宗面子。」
老王：「我怎麼都不知道⋯」
我接著說：「你還不知道岳飛常常和其他抗金的宋朝官方部隊內鬥，殺害同朝為將的宋朝將軍，掠奪人家的糧草和兵力，為時人所痛恨；還有常常為小事毆打士兵，更是不得軍心，當時所有人早就在等囂張跋扈的岳飛被皇帝剝皮了，岳飛出事之後，只有物以類聚的炒房色鬼韓世忠幫他說話，其他文武百官皆鄙夷岳飛的為人，等著看他受刑。」
老王癱軟坐在椅上：「太誇張了⋯太誇張了⋯」

我說：「岳飛遇金兵，非敗即遁，這才是正史，郾城戰役之外，皆是敗仗，岳飛擁兵自重，卻又不敢自立為王，因為軍心不服他，所以他只好回朝接受宋高宗的司法制裁，依法處決，史學家呂思勉說：岳飛勢力覆滅，南宋政權才真正成立。」
老王說：「你剛剛說，岳飛的歷史是他的孫子編的？憑什麼說他孫子編的故事就有假啊？」

我說：「岳珂被任命為置茶鹽使之後，沒有自愛，一樣繼承著他祖父那鴨霸流氓的習性，到處搜刮民財，強佔他人土地房產，終被舉發，宋孝宗顧念他整肅秦檜勢力有功，所以只將岳珂關了半年，就放他回去爽領18%了。岳珂這種貪官寫的書能信嗎？何況從古至今早就很多史料與史學家逐一打臉岳飛的戰功是造假的了。」
老王聽罷，面容崩潰：「我這次頭暈，早上忘了吃降血壓藥⋯下次再聊，下次再聊⋯」

我說：「阿北，等等，你不是說要辯倒我？」
老王說：「挖賽咧棍啦！！」語畢，不見蹤影。

秘密研發
航母殺手

岳飛唔係民族英雄，秦檜唔係大奸臣

Push

more

仲以為真係學術討論 點知又係呢啲戇鳩Post

連登真係愈來愈低質

俾機會你帶返正個風向